plan緊三月尾去日本賞櫻

有冇介紹

我都想去 但無dayoff

淨去過京都睇
果次4月3去 開滿 勁多人睇不過